有冇人覺得自己大學讀屎片

聽日就exam都唔知今年教過咩
成年係度搵錢
Academic trash

有

考完都唔知自己學緊啲乜

學識請槍 抄asm

係 成年都係咁

全部pf

topup其實學店黎

唔覺得同 asso hd差幾遠

有呀,我讀CS無做過CS

有時覺得對唔住有需要學位嘅人
不過屌 鬼叫dse咁簡單

覆錯post?

好似咩都冇讀過咁
個腦全部都係返part time

cs都唔錯啦
橫掂返工一定要用電腦
低端工種唔計

以前淨係記得 打機 去旅行 返PT
完全冇理過幾時考試

今年?

差唔多 可惜冇得去旅行

有邊個唔係

都幾多chur爆 chiwah ，main lib日日full

大佬,2.0畢業,無人敢請我啦

係
year 1
除咗打機就係返工

Physics Foundation 個個都90/100-100/100
得80幾好撚自卑

坐 lib 就係努力讀書架啦咩

成個sem淨係打機
有篇essay遲交幾日 等緊爛grade
覺得自己係廢物

幾好最緊要係自己想咁做

今年誇張到已經有assignment比我抄，都成日最後一個鐘先抄之後， 之後過deadline

讀bba
讀咗一個sem 唔知學咗啲乜

人比人比死人呀
睇開d啦

grad左
完全唔記得學過乜
考完試完左sem就乜都唔記得晒啦

諗住轉bba 好多時間做自己野
我覺得bba係比已經有方向嘅人讀

真 咁多nds 同印度佬點比

反而出黎做野先會想學返d野

我又唔做嘢 又唔讀書 廢人一個

咪撚讀N展Science, 爛grade爛足4年

Shipping = 屎片

咁出事啲

返part time揾得幾多 出到嚟咪又係咁捱

我意思係搵野搞 利申唔支持做part time(如果冇錢冇計)

你地會返咩pt

我唔翻工 等佢地答你

有咩請槍推薦

如果係三大cs2.0畢業 都有人請的

畢業之後發現原來大學唔努力係會辛苦好多

Cs應該主要睇實力

真 次次都係midterm final前一晚chur返成個sem嘅嘢
考完唔記得晒

有種講法係話大學係學點樣學習
但考前一晚用短期記憶記 冇咩學習方法可言

結論係，我真係讀屎片

咁如果CS學生GPA真係拎2點幾 仲會唔會搵到IT工做(e.g programmer)

我都好好奇
如果有project 跟，有比賽成績，甚至有app 會唔會輸過0cv 單純gpa 3.3嘅人?

chur到已經好勁

做左野之後發覺讀書都有少少晒時間

食女食女食女

係 特別係我今年好彩搵到少少錢 好浮躁 好難屌得住讀書個氣氛

唔識溝女